------------------------------ FOTOMAKER ------------------------------
------ projekt na zmensovani obrazku s ruznymy druhy interpolace ------

autori:  Bilek Jiri, xbilek16@stud.fit.vutbr.cz
         Johavnoa Daniela, xjohan03@stud.fit.vutbr.cz

vytvoreno pod systemem Ubuntu (v. 13.10)

potrebne knihovny:
	knihovny Qt (v. 5.2.1 nebo vyssi)
	OpenCV (v. 2.4.8 nebo vyssi)
	GCC (v. 4.6.1 nebo vyssi)

parametry:
    ./fotomaker source destination LANC=kernel,kernel SIZES=size,size,size

	source - zdrojova slozka s obrazkama
	destination - cilova slozka pro ulozeni obrazku
	LANC=kernel,kernel,... - velikost kernelu k metode Lanczos, velikosti jader oddelujte carkami bez mezer
	SIZES=size,size,... - velikosti vyslednych objektu v obrazku, velikosti jader oddelujte carkami bez mezer, volitelny -> pokud neni zadan, vytvori obrazky vsech velikosti (od 24 po 52pix s krokem 4pix)

priklady spusteni:
	./fotomaker ~/Plocha/files ~/Plocha/result LANC=2,3,5,7 SIZES=24,32,52
	./fotomaker ~/Plocha/files ~/Plocha/result LANC=3,5,10


